# ImperialDawn

Posledni verze scriptu, sveta i uctu (hesla zmenana na defaultni) zverejnena pod licenci GPL v3.

Pokud budete delat zmeny do scriptu, mate povinnost tyto zmeny zpropagovat i do tohoto repository formou vlastni branche a nebo zaslat odkaz na to kde mate sve kody verejne k dispozici!